\section*{Глоссарий}
\addcontentsline{toc}{section}{Глоссарий}

SQA, Software Quality Assurance (иногда просто QA)
    это англоязычный эквивалент термина "Тестирование ПО"

Fixture
    заранее сохраненный тестовый набор данных. Используется для упрощения создания тестовой ситуации.

Mock
    поддельный объект имитирующий работу некоторых компонентов ПО. Используется для упрощения тестирования взаимодействия. Например: необходимо протестировать метод в классе, который при каждом запуске должен создать большое количество записей в БД. Чтобы упростить взаимодействие с БД тестировщик может создать Mock-объект имитирующий работу БД. В итоге: не нужно очищать БД от возникших записей или пересоздавать БД при каждом запуске теста, тесты работают быстрее, т.к. не надо подключаться к настоящей БД.
